「張秋」梁佩詩自爆曾遭網上欺凌︰公關叫我當冇睇過

在《哈利波特》（Harry Potter）電影中飾演哈利波特初戀女友「張秋」的女星梁佩詩，因為於戲中奪走哈利的初吻而被粉絲惡意攻擊，近日她在網絡廣播中提到，當年有「黑粉」專門開設網站來攻擊她，當中涉及大量種族歧視言論，雖然當時飽受困擾，但梁佩詩指公關人員竟然只叫她當冇睇過！

當年梁佩詩從3000人中脫穎而出，奪得「張秋」一角，由《哈利波特：火盃的考驗》（Harry Potter and the Goblet of Fire），演到最後一集《哈利波特－死神的聖物2》（Harry Potter and the Deathly Hallows–Part 2），並於《哈利波特—鳳凰會的密令》（Harry Potter and the Order of the Phoenix）中奪走哈利波特的初吻。

父母均為香港人的她，遭受大量《哈利波特》粉絲攻擊，不單批評她不適合演張秋，更針對種族來人身攻擊，令她相當不快：「我只是一個16歲的少女，會介意別人怎麼想，當然受到很多壓力，我Google自己，閱讀所有評論，裡面有好多種族歧視的衰人」，她指出有人特意創立網站來抹黑她：「入面有粒掣，按下去就代表不同意選角，真的好恐怖。」

梁佩詩表示當時沒有接受過任何面對媒體的訓練，而公關人員的指示是，假若有媒體問到相關事情，她就答看不到、不存在：「我點點頭，雖然我雙眼看得很清楚，但我要說一切都很好，『我真係好X開心呀』，但事實並非這樣。」

原來佢都已經33...覺得自己真係老了

當年啊媽帶我入場睇神秘的魔法石 一完場即刻求佢帶我配哈利波特眼鏡
我今年都27喇 都好多年無同屋企人睇戲

33好後生姐
哈利先32，由11歲開始做就夠退休

唔靚係咁

佢老豆間麵包鋪幾好食

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

知佢乜水啦 篤灰狗嚟 搞到哈利罰留堂

古巨基唔扮哈利波特造型?

你上面講個堆人收哂經未

新會燃？

張硯秋

唔係黑人，所以無人理

黃種人真係最好蝦既人種

BLM:

從前有三隻蝦

過咗咁多年仲係張秋，慘慘

YLS

我當年都好憎佢
無論係張秋呢個角色定係個演員

原著係張秋個frd篤灰
不過張秋呢個角色本身都唔多討好

完全唔記得係乜水
即刻google先知係邊個

巴打你醒啲 我個陣要搞到自己有近視

係邊度呀？

又督灰又當哈利水泡

個樣真係普通到冇人會記得
但公道講叫好過新星戰件豬閪百鳩幾倍

左膠睇唔到

有人記得咪好囉，點都好過冇人認得

陳靜正啲

而家變左短髮

完全係第二個人咁

前排viu有播佢同黃秋生套劇
聽到佢講廣東話

黃種人就叫你忍下你唔係黑人呀

俾個粉紅肥婆用左吐真劑喎點唔篤

變撚左伍姑娘

有冇士多啤梨味

我睇咗梁愛詩先入嚟

班黑鬼會話 主角身邊一個黑人角色都無
Aisan未有資格出聲

BLM果條女(asian) 話聽到all live matter就插佢幾刀

當年覺得佢好撚正 過幾年睇返好似又麻麻

細個覺得佢幾靚

唔係變女權下話

依家都係

好似走左少少樣

係就痴撚線
英國皇室條黑鳩又話入皇室無諗過要受咁多壓力
屌你遲下啲女人會唔會又話做明星做kol 比人笑肥 笑樣衰 冇諗過受咁多壓力

靚過好多荷里活片D不知名Asian actress 啦

咁睇靚咗好多啵 啲輪廓出哂嚟
佢做張秋時覺得佢好豬

唔撚閪係又玩變性呀

8婆

佢個fd 先係篤灰狗

屌，做明星就要當呢啲睇唔到架啦，
又撚關歧視你支那事，好撚煩。

沈震軒?

對唔字，佢雙親係香港人，
我自刮

頂你變到咁...

係英國定香港

老老實實 呢個look幾襯佢
張秋造型唔係幾啱佢

當年好細個
但都有種因為知佢係香港人而想睇佢既感覺
當本身小朋友個陣都鍾意睇哈利波特
但知有個香港人個陣都有種莫名既開心

梁愛詩咁仆街就梗係俾人屌架啦

我當仲係小朋友個陣知道有個香港人拍哈利波特好開心

當年覺得佢好索

黃種人真係最好蝦既人種
比高尚白人蝦
同時亦比高質脫亞入歐連登仔笑

支那閣？

但係佢乜片都接 尋求突破
仲搵到好用過魔杖嘅武器

老實講 你做得呢行實比人係網上評頭品足

香港網路欺凌自己人都有啦
係咪咩都係種族歧視先

短髮都靚嘅難度高好多

長返頭髮 咪立場姐姐

我都係
可能因為個陣仲未對鬼妹有咩幻想住
覺得有個香港人樣既女演員就好正

評頭品足一回事
歧視係另一回事
你諗清楚分別先
我哋都可以批評黑人演員演技差 但話人死黑鬼 奴隸就係另一回事

我睇唔到依家只可以有BLM

鬼佬真係唔識分亞洲人點至叫做靚…

佢嗰陣個角色14、15歲（好似第4集 year 10學生妹），如果搵到啱啱出道嘅 Isabella去做…

督灰唔係因為比恩不利居控制左咩

鬼佬睇鬼妹靚女又識分大眼雙眼皮鼻高嘴細
但睇華人就覺得單紅眼皮鳳眼鼻樑扁嘴大靚

真 我地班連登毒撚係咁現實咁柒 無女屌 唯屌曬佢地係雞平衡下自已心理 其實我地先係loser

HLM
hongkongnese lives matter

不過Angelababy又真係樣衰d

鬼佬專鐘意埋啲核突支那鳳眼

Yellow Lives Matter

黑命貴=白人至上

lm

當年其實唔係覺得佢特別靚，而係有種姐姐feel，所以印象好深刻，好鐘意佢當年個look

死臭雞,, 咁算唔算網上欺凌?

頂!
我睇左幾次都睇左做梁愛詩
心諗呢條基本法臭8婆又關張秋咩事

星球大戰果個大陸婆算唔算不知名？

唔知佢有冇睇過三五成群

姐姐塊面大咗啲咁囉…

仲點突破
都已經比人已經定型左佢成世都係哈利
將來就算拍套片係關於超能力
歡眾都會問點解唔洗唸咒

佢拍咗套被人傳教士式插屎忽仲要禁住隻腳上膊頭既戲定劇

所以佢真係乜都玩 連cult片都唔放過

扮死屍嗰套真係好正

有無戲名

如果佢係力架就靠blm發咗達啦

而家靚好多喎
細個做張秋果陣路人甲樣 完全唔起眼
大個左個樣sharp好多 可能識打扮
同埋保留到香港女仔既感覺
唔係大劣化既女神樣

有冇唸咒出魔射入佢屎眼

去去武器走!!!
走
走啊

Next season The Crown佢好似做英女王

係咪得我覺得學生look都唔錯
細個睇見到有亞洲人喺套戲入面出現印象好深刻
後尾先知原來係香港人

成日搞錯佢同Jamie Chung

細個學生look都唔係差 係唔起眼囉
普通學生樣 似讀書唔叻運動唔叻
又行唔到mk路線咁

當年知道有香港人拍harry potter 又真係幾期待既

當你見到其他HP 演員甩皮甩骨, 張秋已經好好多

荷里活圈子就係咁虛偽
亞洲人演員一直都飽受歧視
但因為無利用價值從來都無人重視呢個問題
而家個個衝出黎黑命貴只係因為光環可以呃飯食
令佢地繼續 "relevant" 唔會比人 cancel

睇錯咗梁愛詩...

黃蛙執咗未？

所以李小龍成龍算係咁
做到唔使睇人臉色

第4集靚
第5集7左勁多

套戲講佢係 d人睇戲多

最大問題係佢大個後個樣殘左
仲要生得矮

係
周秀娜又係

臭雞嚟

我只係知佢拍左套戲
係做屁體 仲係識放屁
其實佢真係幾認真拍戲

同埋好想洗走哈利個印象
所以先咩戲都拍

Leung was born in Motherwell, North Lanarkshire. She attended secondary school at Hamilton College, South Lanarkshire.[2][3][4] She is of Hong Kong descent; her father, Peter Leung, was a Hong Kong businessman, who opened a company in Glasgow, and her mother, Kar Wai Li, was a Hong Kong banker. Leung's parents divorced when she was three.[5]

Oh

有望成為第2位Nicolas Cage

個問題係佢唔靚唔 attractive 但係要演一個好靚好 attractive 既角色
咪好似欣宜扮白雪公主咁

睇下d 彩虹, 睇怕都係Les

馬份個髮線後移得好勁

個角色本身都幾重要喺小說，話可以做哈利條女，又宣傳到係香港人做呢個角度，嗰陣都算轟動，但電影入面張秋嘅戲份都好少，完全只係狹住「哈利中意佢」嘅印象戲，但中間skip 曬所有嘢

Swiss Army Man

Now you see me 印象幾深刻

果件韓國豬西 同個 爛鬼黑人 真係睇撚到想熄

鬼佬黎講哈仔真係矮，個樣又唔係湯告魯斯咁型

出左櫃啦

話佢靚嗰啲屌開男人

黑人配豬西作嘔死

睇錯 張硯秋，賣假藥無被人拉嗰個

三五成群算突破喇掛？

唔明點解咁多負皮

除左可以當無睇過之外 咁你仲可以點

話佢篤灰既重睇啦
電影哈利嬲鳩左佢 佢想解釋都唔聽
點知後尾石內卜話最後一支吐真劑用左係張秋到
哈利個傻鳩先知自己柒左

噢 條女無左lu

人哋Scotland出世只係啊爸啊媽係香港人成班又話人大咗保留到香港女仔感覺
好似之前香港人MC Jin咁

我諗係個角色加咗分
果時書描寫到張秋好似女神級別咁，哈利好淋佢，我都感同身受，見到真人角色會有加分

你以為幹別人娘親。。

勁多5毛盲撐黃種人

而家美國左膠當道先出黎講呢d

書寫都幾靚
但金妮靚啲， 點解拍套戲變咗妙麗靚，
Emma Waston 個臭雞女權

Thomas咪係囉

Same

錫完波特出櫃

呢個look幾好睇 當年我知道係佢拍真係好失望

我一直覺得佢好靚好有氣質,係唔知點解當年好多人屌佢,連香港網民都屌佢

ALM

碌一碌佢個IG
原來又係一件左翼

長髮都可以係女權
但剪左短髮個d 就9成係

邊個韓國豬西？係咪拍ps i still luv u個攞嚟賤？
我google唔到

好難想像有人豬西得過佢

得罪講句
電影個金妮好醜 愈大愈醜嗰種
不過小說嘅露娜都唔靚 真人靚

Luna Lovegood 都係四眼豆皮妹好似係

Jennie 就真係唔識欣賞

粉紅肥婆

馬份係為工作犧牲

三五成群先過哈利波特嫁

幾好

equus

岩呀, YLM呀, 黑人收皮啦

呢套佢係全裸演出，我記得我當年有睇過佢全裸嘅相

有人偷錄

細細個就俾人又漂又染個頭，想有頭髮都難

邊q個Jennie
Ginny

唔係偷錄，係造型相嚟
而家喺Google都會睇到

佢完全係用頭髮換身家

戲入面咪有個男仔成日燒燶嘢嘅，原來佢為咗拍嗰啲場面，要成日漂白條眉，宜家大個咗條眉變到冇咩眉毛

唔錯, 想屌

當年d人話睇到咀個幕d人hur岀聲

究竟話唔靚嘅人係睇咩

Asian 㩒老
33 歲都仲好j

當堂柒左

有冇link

好記得當年好多台灣人問點解唔搵台灣人拍
明明中文版小說係台灣人譯
乜有關係架咩